坤 哥：D 女 仔 鍾 意 我 有 才 華

吳業坤最近被指髮線後移，他直言現在整頭髮時都很費時，又自嘲說：「依家駁髮，等啲頭髮睇起嚟厚一啲。」吳業坤又透露，有一些生髮公司找他幫忙貼文宣傳，但自己想找一個長遠的合作，「開始感覺到要用一世嘅時間，去處理頭髮數量愈嚟愈少嘅問題，而且已經擔心，髮線後移會遺傳到下一代。」問他會否害怕嚇跑女生，他自信地笑指：「唔怕，啲女仔鍾意我有才華，唔理我嘅五官。」

我兩樣都鍾意

幾時開棟篤笑

放心你都唔會有下一代

原來佢仲未死

呢排冇乜聽到關於佢嘅嘢 仲以為佢死左

五官關頭髮事？

仆街死啦

佢係咪唔識寫個醜字

才華？傻撚左？

唱到一舊屎咁就等於有才華

男人有駁髮嫁咩

狗唔笑人都吠

死毒撚邊個肯俾佢扑呀
核核突突
諗到要同佢有下一代真係慘過死

坤狗扮棋係有才華喎
今次我撐佢

講真由舊登到而家我都唔明點解大家咁憎佢

收皮啦

偽毒 打著毒撚旗號去溝女

毒撚界既人渣

駁唔到

0正評
大家請繼續負皮

鍾意棋靈王

才
才你老母？

笑死人咩屌你老尾

明明條友冇料都比tvb捧到上天花板
加埋一大班盲粉次次都話佢好努力又實至名歸咁
剩係呢點就已經對佢冇哂好感啦

咁起碼佢都無掩飾自己甩髮問題 仲請埋有駁髮

睇完以為吹水 D傳媒9up
點知入到去...
屌你真係笑左

有得R贊助吖嘛

其實好多男藝人都會織髮

做番棋啦屌

扮棋方面都係既

Envy

玩女人

講得出依句九成係mk仔

完全唔憎佢
先天唔掂靠自己,唔覺有問題

睇佢演唱會同chilam合場， 即刻比下去
人地chilam樣又靚仔過佢，唱歌又好過佢好多

睇怕都已經唔係R
可能已經同d生髮公司傾掂數
你會發覺依排會多左好多報導講佢發線有幾高幾高
以前都無乜人講
就係想特登炒熱依個talking point 之後間公司如果搞出黎個效果係好既，有好大對比既
咁就話到俾人聽間生髮公司係得既
到時識得坤哥既大部份都會識間野

咁個廣告既效果真係無撚敵
到時佢地發到豬頭都似

利申 鳩up

真是荒謬.jpg

我認同佢扮棋係幾叻嘅